97後唔好責怪BNO手足跳船，要理解我地心裡面都係「實在極不願 移民外國做二等公民」

有頭髮邊個想做癩痢

200萬黃絲唔好責怪黑警強姦殺人，要理解佢地都係打份工搵食養家

咁唔好怪我做25仔, 入TG CAP9晒你地圖 報串! 我要係香港生存

其實憑咩笑人二等公民

留係香港就嚟人都無得你做

有得走一定要走
唔好諗
留返條命先贏倒

寧做美國豬 不做支那人

英國俾 BNO 平權或者有居留權，係投名狀，係 endorse 香港人呢一年黎嘅行動。

落實有得走先鳩啦

講到實比你走咁

BNO平權正視聽
連登一向有大量風向L、放負L，睇到BNO平權消息就用割97後等風向挑撥離間，大家上連登請帶埋個腦。

我從六月開始打英國戰線，希望嚮呢度講幾句。
第一，BNO平權唔會割97後，因為我地一向都係爭取救BNO及其後代。，除非你係雙非，否則幾乎一定會受惠。
第二，BNO平權絕對係同美國行動有關係，故此毫無疑問就係一個救手足之舉，甚至可能與軍事撤僑有關。
第三，BNO平到權主要唔係用包機包船黎接香港人去英國，亦都冇咩可能會接，畢竟人數太多。平到權最大重點係BNO變正式英國國民，中共逼害英國國民嘅話，英國以至美國就有理由做野。
第四，BNO平權估計會寬鬆處理，英屬香港人（BOTC、BDTC、CUKC）無BNO或者已經過期應該都ok。因為英國情報已經判斷香港情況差到似烏干達難民。
第五，BNO平權大家可以更加無後顧之憂，因為將來要良民證黎移民，可以向英國當局申請。

三毛勿覆

拉

BNO平權有助香港建立海外屬地 黃色經濟圈全球化